賣料狗死全家

完全唔明點解有啲人會俾錢賣料狗。仲要命中極低